［法治崩壞，聲援45義士］明日九點 東區法院聲援行動

救人呀
無法無天
好想喊
點解會亂咁可以告暴動
咁元朗個班唔洗判死刑？ 我屌
仲成世界？

Push

push

幾點要到？？八點半？？

係 之鋒都有呼籲

聽日8點半呀 準時
大家要帶防具 因為唔知隨時有咩情況發生

好撚大雨 都唔及義士係入面咁橫風橫雨